全部裝扔落海

俾人執到 驗指紋 驗頭髮就手尾長了

1

棄裝

2

3

推

4

掉落海

5

6

7

8

愉景灣外圍都有popo
係愉景灣入面都要掟晒佢

唔棄就直接拉得

9